收到消息,掟汽油彈有五百萬安家費,畀著你要唔要?

警方只係控以縱火罪

畀著你要唔要果五百萬?
要
唔要

無人傷、亡
無重大財產損失,大家估要幾多碌?
我估都係兩至三碌

參考

掟爆中共